中眼果個女仔好似話唔係警察射

樓主有無腦？ btw dllm

樓主傻左？

睇睇片先

你隻賤種臭屄狗死全家啦
幾時有你老母條屍俾狗屌既片我地睇

又block一件

dllm

1 都影唔撚到警察個方向，點知警察有冇射
2 中既係海綿彈，普通示威者點會有，除非係黑警扮既示威者，所以都係黑警所為
3 現場大多數示威者都係面向啲狗既方向，射丫叉條友喺受傷義士後面，又點撚樣可以射到背住佢既女義士塊面呢

駁到我再講啦

所有野都係黑警搞出黎，你同我講佢係比我地射到？搞鬼信？用丫叉射粒彈啲力可以大到咁？我比粒子彈你用丫叉射係咪又可以殺死人呀屌你老母